[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(247)

好想做靚仔

強烈譴責扮新人

笑死

好想試下靚仔係有咩對待

又要再認過啲人媽 好亂呀

我想試下

咁就兩皮幾野

係咪唔知發生咩事就完咗件事呢

？？？？？？

How about mine

GV?

邊春個正評

]像有感情到天星看風景

大大聲笑咗

我屌你啊

10/10

比個正評你

人情冷暖。。。

你唔quote 我會miss 咗

bb...
沒有您的一天好煎熬

無人理我

龍

臭馬騮

lok

唔好單眼

歪

唔好flirt

馬騮係私交之王

好細聲呀

真

你試下而家講一次

私交私到上枱

邊到有助聽器賣？

ok

將就下啦

唔好閃
會盲

private...

唔見咗細龍嘅

咁我可以做d咩⋯⋯⋯

乜都唔洗做

好掛住佢啲紅字

申利做乜
有怪哥哥呀

弱智？

揾我？

是也

佢有嘢忙緊啊

做g

總結：係佢需要驗耳

人無恥便無敵

私交可恥

已走

咁快

飲早茶？

咗

早安寶寶

大家加油

禾刀角

我肥唔肥都⋯⋯⋯

哭啥

午餐

我先係

牛餐

0/10

5duck

殺你呀

早安媽媽

meetoo

新人lm

奧海城
@雷珍妮

比我做個隻手

新人(狗公)

叫肉肉？

我係一個ptgf 您可以叫我兼職女友師
但希望您給予我基本嘅尊重
我地ptgf唔係雞

我冇

改個名扮新人！！！

岩岩經過 見到好多背心大隻仔

都好型 J 死

仲有啲背心 但精實 黑黑地
可能見到巴打你 好型

媽媽

你係邊個

Same

好有緣

bussiness class男神

改咗名姐媽媽唔洗濕哂喎

突然之間諗返起之前嗰個咩硬漢棍撞棍

怒

媽媽無乾過喎屌你

媽媽咁horny爹哋會唔會比你chur死

柒嘅自然唔會留意
咁岩嘅 我都去左個個方向

被彈鐘了

邊個！

做咩咁嬲

嚟搵我

都得喎！

邊個彈你

你地

幾時...

Jeng ar

太掛住

Po plz

嬲咗

？

....

😒

我唔follow啦

邊個

去咗邊

去紅棉路啦

佢怕緊 睇下佢攬住自己就知

我都想

🙄🙄

睇下我後面

你個心度
不過有啲逼

連我都開始被吹奏

john 唔到大家

豬展？

去緊

我一陣都去

勿相認

冇人同我去

same

尋日買咗兩本書

你好

毒能成世無囝

水浸

我發覺我真係好易俾人氹到......尤其是買嘢

Initial

唔識

返屋企lu

好貴

假消息

買你嗰間嘢要幾千萬未開頭先得

想有人手足手教我捉垃圾自走棋

me
有意pm

pmed💕💕

pmed

Me

支持

書展都幾多靚仔

原來真係有人屋企會播catgirl......

cg得罪你？

⋯⋯⋯⋯⋯

做咩喊

悶到喊

我dry到喊

用下body lotion 會否好d

我需要嘅係男人

呢度咁多男人 搵番個

被彈晒了 我返出去先

你仲有一個人

可惜我是肥婆 幫唔到你

岩牙

佢係咁

你同覺哥前後腳

邊個做0

No match

我有

克克會打我

只有我可以j我bb

唉真係個個去晒玩
毒撚打lol算

單機

好似ok

想玩但好攰

等你

唱崎now ok?

我mic霸嚟

好想瘋狂聽你唱歌

任達華

tst wait u

終於肯睇喇咩

唔睇了

睇左第一集條大丁丁

............

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(248)

點解呀

靜

最鍾意靜

我屌你老母啊

晴天陰天雨天 你在何地 我都會等你

唔好等
佢走咗喇

我鍾意one more time one more chance多啲

日文好聽d

88

眼鏡88 汁咗未

未